得罪講句﹐打得中國針都係藍絲黎

打Biontech都等同送錢畀大陸公司（復星）